跳舞黎講敦富城定小豬

邊個勁啲

陳偉霆

小豬啦
郭富城識唔識光速吊閪舞啊？

WHO

唱 Sakura 睇到好尷尬

小豬，跳屌閪舞令到後面條女o哂嘴